有冇遙控車可以用無線叉電?

賽道一層好薄既專用物料 下面就係無線叉電
架車有2個摩打一前一後 仲有機關設換用前定後摩打
之後就係好多耐力測試